[冇圖]朱千雪係咪大細眼?

但都好正

無人鐘意千雪BB?

最後個張想點撚樣

其實係咪好多人都大細眼

我大細眼
硬照好明顯

無人答係定唔係？

好似仲有個位大細

係
不過呢啲都係一種美